有冇人覺得自己一世都唔會拍拖（26）

終於推完25

下次留番1001俾你踩

Me

禁編輯引用再全部copy

都係開個po 幾粒制啫

[Tg] 放低TG就會有人搵?(80)

我又嚟圍爐先

[Tg] 放低TG就會有人搵? (81)

隔一分鐘就爆左咁勁

覺得自己一生唔會超過3年

差d就踩1001 好彩

路過，你信唔信

Hi 我都係HKU ga 師弟

入入hku 我地入hku

點解會搞成咁

無拖拍姐

唔洗睇唔開嘅

因為唔關入咩U事
入邊間U只決定你張沙紙係咩U
對你嘅人生 性格 有冇另一半 完全冇關係

你入得黎留言就唔好驚啦

岩呀 冇拖拍就要努力愛自己
發現自己嘅不足就去改善

起碼唔好咁多人G

師兄

我有女仔fd , 都幾多

不過我唔識溝女

最後變晒好朋友

點搞

係office放蚊放左半個鐘 終於瞓醒

我有同一個問題 男仔friend唔算少 但friend zone曬 點搞

日出好正 不過往往都係起唔到身 除非前晚唔瞓

有 target 就 比多d 暗示？

我覺得女仔追單身男仔好易

冇一個中意到會令我主動追佢又係另一個問題
都曾經有過不過俾人拒絕左

叫過 但佢哋識嚟識去都係同一班人

我

之前貼錯舊post 啫

都係同一間學校 佢哋既同學咪即係我既同學

of coz yes la
at least 易一大截

我都會同男仔朋友兩個唱
利申靚仔大隻

中學都同一間

之前都試過幾有 feel

連身邊d fd 都問我地係咪一齊

不過佢係人地女朋友

如果佢哋唔係咁怕醜我真係想抽佢哋出嚟俾你地睇吓 雖然成班都係男既你地應該冇咩興趣

諗起鬼父情節

幾時入grp

係窮呀 哈利

lm

點先拍到

返多d parttime 囉

無拖拍

可以考慮下領養狗狗。

比個家佢，又陪下自己

人矮無得救

咪咁灰啦 唔高都會搵到
我有唔少fd都唔高但拍到 而且keep得耐

可惡

你勉到1001

俾大家睇吓成功例子嘛

女？

俾隔離post d 谷友

你又話識flirt仔既

琴晚群度有開dc團
傾關於既問題

會做 唔代表會成功

有時識左個女仔 都唔敢去 唔係溝通各方面野 係純粹覺得自己矮 人唔會揀你

咪霸

又講身高？

仲想話叫你過啲功力比七七

聽what

你地唔唱
攪到我飯都冇啖好食
仲好講
上次仲串我細食
事實證明啦

無得救

bada 係咪要幫忙果日好夜返去唔記得左

第一次人地怕醜唔敢唱

出到嚟 唔on9發洩下 點得

發洩唔一定要去唱K
9up一輪都得

你自己都知呢

咁我算係咩啊

咪係
唱歌我就真係唱歌既

你先讚緊我定踩我

想養貓

屋企拖住兩件廢老仲要租樓搵兩皮都唔夠洗

踩緊

updated

你試下用腹式呼吸 係肚臍下方小腹個位會脹

我都想去多次 難得係香港睇到星

你係咪相濡d friend

要問返當事人

邊個相濡

IQ147......

我冇野講

我識既都米7

矮瘦
bmi 同女仔差唔多

讚美

又唔駛讚兩次既

你識左條女係米七 ?

多謝喎 咁俾面

留明

咦 而家先睇到

識唔到矮過我

留名傾計

留個名先

放工啦各位

咁早

No

相差

份工種（即係個市場啦）

五成熟既牛扒

有咩

做人真不坦白呢

你就係

我咩事

自己爬文睇清楚先啦

你咁唔清唔楚我好難答到你
一陣我理解同你理解唔同又唔好啦

佢可能話你比呢個post.既人約出街

食餐飯啫 想既咪又出去食過囉

偷走感覺真好

頂你

你都試吓
試完返唔到轉頭

Open office 走唔到

冇獨立室？

無

我都想呀 但好難

買張六合彩星期日改命先

8千幾萬？

賽後報告

行山包膠呢

行完山覺得點

我自己真係無女性朋友
不求巴就自己先知

我預左一世單身

唔想單身嘅毒撚留名

你做過啲咩去脫單？

好耐無上嚟

交友app
但失敗

矮窮醜
準備單身一世

哦 我都無成功過啊

做個朋友互相陪伴

因為你冇試過社交轉運

fd zoned

應該都係感情障礙或者幾次都唔太啱或者回頭草

好少見會講返死因你聽
either
1. block
2. 永遠灰剔
多數鍾意的話過一排會搵返

唔會諗到
我有好深體會
自己諗同對方個結論其他差好遠
甚至未必關你事，關人地屋企，佢個EX，甚知唔知幾時出現既程咬金
仲有佢可以同時間十幾廿個傾，個個釣住先，一個上鉤斷聯又得

要求香港真雙普選作為第二階段中美貿易協議一部份

要求香港真雙普選作為第二階段中美貿易協議一部份

而家美帝要求強国簽左第二階段先撤關稅
所以強国一定要被迫情況下同美帝簽協議
香港要搭順風車

另外, 所羅門聯署:

點睇d一俾對象中意反轉頭就會抽身既人

即係男追女，等到女愛上左對方，男方就抽身走人？

我覺

明你個PT
但E樣fact check唔到係咪個root cause
佢有同你傾過一排咁密
証明果段時間係無問題
而if佢冇理你果部份，你D語氣對答冇變過
問題都唔會係你度
我指佢突然唔覆你呢件事未必因你而起

我咁推斷大家點睇

掉返轉啦
識有個人 暗戀果時日日話好中意人 但男方一表達返好感就話好嘔心接受唔到

唔係但, 本身就係冇得 fact check
要佢自己內省一次先

傾過一排咁密計,
岩呀, 本身就已經有曖昧成份, 條 trend 係冇錯呀

但突然冷淡, 有幾何真係咁多事發生, 咩人地屋企有事, 點點點.....
所以咪要佢講返中間過程有做/冇做咩 (其實好多時都係自己出事)
分析當中發生咩事, 真係唔關佢事既, 就真係當唔好彩 lor
唯有下個更可愛

呢D接近有精神病, 要睇醫生
人格分裂到咁

果位巴打唔似咁冇awareness既人
當中有講錯野既懷疑
就一早攤出黎問
不過都了解返
反愛復雲見面做過咩黎

睇緊season 2 episode4

Sex education

好好笑 可以睇

我講緊一開始 唔係笑片
不過同女主戲份唔算多

到第四集為止

真

話說你睇到邊

睇返第四集會有d進展

總共有幾多集，想出哂先一次過睇

出晒啦

即join netflix

正 快d去睇

咁夜仲未瞓

大佬好耐冇見，呢期點

早啊

28已經看破紅塵

冇嘜大變化，偷走, ot到凌晨嘜都有啲

睇完有落差

係 我睇完 十分同意

編劇玩拉布 有預感出年又繼續拉

我真係覺得無必要加條鄰居線
反而想睇ruby

Ruby同Otis?

係 好似好睇d
同埋我覺得otis同ola條線其實都幾好睇

我以為ruby會鐘意otis
如果寫多條ruby同otis感情線就好
覺得編劇當ola係otis嘅過客
佢嘅出現只係令otis知自己真正鐘意嘅係邊個

好正囉 ola pansexual 真係吹漲咗

第一季完勁多人鬧ola到今季以為otis會為咗meave飛ola點知變咗ola飛起佢先

我都覺如果ruby otis meave 陰濕鄰居 四角戀咁就刺激

其實幾fun 佢算係洗白咗
但今集新嘅焦點應該係個鄰居 好阻住曬

ruby 正

下季伏筆都唔知要等幾時佢哋先會一齊

s3再唔一齊 我放棄主線算 支線更好睇
但ep4 otis同maeve d戲好掂 算係救咗齣戲嘅主線

不過私心如果otis同ruby嘅話我唔會反對

但佢毒舌，如果佢個角色係表面毒 內心善良有大反差就正

3年又3年ep4最尾locker個part

係 宜家膠著嘅位係otis同maeve無咩突破 又唔一齊 又少悶再拖下d情節會悶 就算唔一齊起碼加返d曖昧或者驚喜嘅情節會正d 都解釋到點解ruby同otis條線會吸引（因為感覺幾fun）

唔好掛 meave同otis先係真愛

真 忠粉會想佢哋一齊

今季好少otis同meave互動嘅鏡頭，估第三季otis同陰濕鄰居大鬥法之後完

如果呀鄰居係大反派會唔會好膠
不過接受唔到otis同issac正常爭lol

以為第一季會一齊點知拖到第二季都未一齊到

otis冇佢咁攻心計

otis其實現實中應該係毒L一個
又咁好彩咁多女埋身

現實邊有毒L藍眼睛
佢都唔係話多女埋身 得ola同meave
Meave鐘意佢都係因為比佢內在吸引到

意思係性格嚟講應該都幾毒下
btw佢都唔算多女嘅

佢算係內向怕羞唔係毒
毒L唔會係屋企開party

所以佢話開party個下其實我唔係好理解點解 可能係因為佢都話邀請唔到幾多個人 本身打算小圈子 但最後比eric邀請到成屋都係人 所以都算毒嘅

性格毒都有人鐘意仲要meave讀書又勁有樣有頭腦 但因為個party搞串咗仲要冇埋第一次

yes真心好癲無啦啦同ruby搞咗我都估唔到

一開頭我以為ruby呃佢話搞咗點知嚟真

想otis第一次同meave

痴線下集會唔會大暴走ruby突然有咗嫁 ruby maeve同otis呢三個我覺得有新鮮感 因為你唔會估到佢哋會點發展

諗返起個情景同第一季meave jackson一樣如果有咗otis一定會負責 佢同meave感情線就玩完

麻煩編劇腦洞唔好大開
我覺得時機應該成熟 要一齊
又表白咗

編劇諗住拖到第十季 由高中開始拖到讀博士先一齊

otis無厭我諗我都厭咗

講真 如果去到第三季都冇一齊 我放棄唔睇
十年之後先睇返佢哋有冇一齊到

結論：第10季 仍然無一齊

如果係咁變做有生之年最大心願見到otis同meave一齊

係好想睇ruby同rehim感情線 感覺好似浪費咗佢哋

Rahim對ruby冇興趣睇嚟你好想睇ruby 我覺得佢好衰第一季meave幫完佢但都毒舌meave

haha好希望maeve條線可以吸引返d

證明角色係可以洗白

點洗都好唔好洗到ruby同otis一齊就得

不是每個戀曲都有美好回憶

me

你竟然唔係留TG po
有咩心事試下同姐姐講？

未到30 頁...

我三張幾...

拍拖咁麻煩
小妹搵sp算
反正男人都係想屌我姐

上下水先
開始一天的扮工

人到中年,已無希望

邊有你講既咁差呀

咁你老過我喇
yeah

你有冇廿七先

31

咁你老過我了

追自己既又唔鐘意，追人既又永無成功，我都係無架啦

你睇下汪星巴
佢好勵志

每個人命運唔同，睇完有個期待之後既失望跌得仲痛

要唔要我打9下你？

點打9我，而家打我都無感覺

Hello 又見到你啦

因為第30頁

我已經起碼出左4,5次先決定

係有意思既通常一兩次已經知道

如果仲要慢慢磨，了解晒先一齊，乜都凍啦

傳說中嘅唔了解而一齊，了解左就分開

我覺得大方向係一致就ok，呢個世界真係乜都夾到先一齊既有幾多個

所以我咪話大方向一致就得，但大方向真係好快就睇到

算係

好多時係第一個感覺已經係覺得同佢地無未來,如果而家都有d咁既厭惡感,點行到一世

又有新絲打入grp

隔左咁耐

我又唔識佢

我都5識
有人話想入再貼

叫人留tg咪算

上吓水先

上水
尋日個驚喜大作戰好成功

各位新年過成點

訓足咁多日

毒留

無日日玩app識女
都得無料到

推

請大家幫手推一推，正個評

手足裝備抗沙士：防毒面具/濾罐 (型號/分析/用法/清潔全齊）

整體分析圖：
個別仔細分析：
護目鏡抗沙士：
VPN 大踢爆：

請大家幫手正評，避免沉底

這邊都沒人在了

好想grp聚呀

可能下年就有多封利事

瞓先night night

新人lm

情人節單身嘅留名

留名

搵野學啦你

你手頭有幾多口罩
夠多可能仲有啲希望

報明愛暗戀補習社黎學愛戀

我地都係跟你架師傅

出左個性學大師
我收左皮存喇

沒愛戀何來性愛啊

你係戀愛大師 佢係性學大師

其實性學先係我強項呀
但嗰個席位俾佢搶咗

我可以

我沒有想問這個

知你經驗多啦 唔好恰我地呢班純情小毒毒

得返我地係到

情人節又黎啦

年年都係自己過

好mean

單扛？？

Sorry 阻住你睇文
P牌樓主唔想再有手足被黑警自殺

呢48個apps 啱所有人用，尤其前線手足

啲apps可以避免黑警link 到你同你嘅online identity、阻嚇黑警上門“被自殺”手足、俾你㩒個制就通知信得過嘅人你遇咩危險，trigger alarm 並附上GPS、自動增加你拍嘅相/片嘅可信性

請大家幫推，避免沉底

新加入, 應該就黎散

想加入！
我覺得我會孤獨一生

入谷？

點入呀？

留Tg

推一下

人越大越唔想拍拖
睇住身邊既人時不時吵交有啲怕怕
有時FF下就算

有...一直認定佢係最後一個..
當佢唔愛自己 要分手之後..
都無心機再去識下一個了...

一齊左幾耐？

2年2個月

自己覺得自已條件好差，怕醜，毒撚性格，唔夠自信，但個個朋友都話我係筍盤，但成日覺得自己比唔上其他人。
有對象但覺得佢條件咁好，佢身邊一定大把男仔好過我，覺得咁多人好過我佢點都唔會中意我

出左黎做野後，莫講話異性，普通frd 都難識多個
利申22 A0

個po原來仲有人

梳啊

我都唔明
唔知點解成日聽人話工作場合職到女
我嗰度全部仔/師奶

有得食都唔好食啦
一係溝得成就是旦一個轉工

咁又係
有啲工最正係成日同唔同公司啲人接觸/搞function, 個個月都職到新朋友

可以入黎圍爐先，望完個標題心都up

如果你係毒撚 識唔識到人都無分別

呢到大把人陪你

而家已經盡量迫自己同陌生人主動啲傾計，希望有改善

其實平時同男仔（就算岩岩識），都可以吹到好多話題，硬係對女仔就唔知講野好

大家係參與啲咩活動識人？
興趣班？義工？

就算岩岩識都可以傾到好多話題，但唔等於耐左都可以有野傾

同人傾多啲係有幫助既，或者試下睇多啲唔同既野，試下有多啲想法，我覺得唔好樣樣話題都係流於表面會較好啦

好呀多謝你回應我

我都係一個小毒毒

有冇諗過其實自己係中意男仔

屌

嘩
你唔好屌我
我只會同女人做愛

個post咁耐都未1001

有點可惜

係時候要推一推

竟然仲有人推

輕輕一pish

要轉運嗎？

溝唔到港女，台妹日本妹得唔得

溝過好多 全部都唔受？

ff下姐
後生仔覺得係香港溝唔到女

無港仔溝 我都想去海外發展下

點解？冇人睇得上你？

係 醜如如花

試下都好，可能有艷遇呢

要搵機會走先得

1001

999

唔推po